尋日仲串串貢嘅林奠會道歉？

道你老母！